一人一條有效率巴士線

978，西隧欖隧，非繁忙時間上水到中環9個字快過鐵，最可貴係唔經閪嶺唔使同其他巴士線攬炒

673 非繁忙
聯和墟去cwb 最快45mins
最撚緊要唔經華明

北區人擁有673同978真係算係咁

286m 馬鞍山去鑽石山二十分鐘#

依加有埋N車中環返北區 去完返歸一流

46X，勁到幾乎不設轉乘優惠

98D

60M

有得免費轉城隧線同屯門M 線轉乘優惠

268x 旺角返元朗半個鐘 (唔塞車的話)

271 油尖去大埔 快

42M

118，塞埋車都快過鐵
788，走線同的士冇分別

798
唔塞車半個鐘將軍澳到沙田

繁忙時間過海車程差成倍時間

798

官塘繞道唔塞既話屈晒機

619p星期六非繁忙時間觀塘出中環18分鐘
垃圾港鐵要28分鐘仲貴多5蚊

繁忙時間無辦法啦，揸波子都係塞，根本香港而家道路負荷係超晒

88R

司機決定行東隧或紅隧

5a
20min到尖沙咀
坐船去港島
又平
返工一流

41A 青衣廿分鐘到太子/旺角

265M
唔喺天水圍遊花園
直屌欖隧

263 同搭的士冇分別

969
一個鐘頭多d(唔塞車計)由天水圍落到cwb
仲要行埋大欖+西隧都係收廿幾蚊一位
抵屌

搭閪隧巴我成日諗點回本

W1
運櫈一流

215X
最快試過20 min 由藍田出到polyu, 又有位坐
出尖沙咀快過搭mtr 又唔洗轉車

差唔多全日10分鐘一班，好多人坐膠鐵咩？

88x

朝早搭頭班673P 7點10分上車
去到海富中心都8點40

80x

朝早七點半東隧已經塞

大埔撚表示繁忙時間74x無敵
keep住3分鐘上爆開車

788
789

喺西九站落車去第度都得既
不過咁密又咁少站
d車拎黎加去其他線好過啦

263 半粒鐘內沙田屯門

W2

274X 回程一流 冇74X咁on9 全車爆都要兜新蒲崗 鑽石山

268C
269C
大西北出入東九龍最快最直接

118
紅隧口上車12分鐘已經到柴灣斜。

112
繁忙時間怡和街撘落旺角其實同狗鐵時間差唔多，巴士便成4蚊又唔駛上上落落

290 290B 290X 黃大仙-葵芳段

41A

307

凡係唔使行雞嶺迴旋處嘅都係好野
一行雞嶺就變脫班垃圾
e.g. 279X

收皮啦，兜將軍澳兜多半個鐘又唔講
效率？

BTW, 74X, 796C

皇牌48X
20分鐘 荃灣到沙田市中心

263 屯門沙田特快

南區全線冇份

595

非繁忙時間廿分鐘就到 仲有位坐

港島去大西北一定坐巴士，未必快過鐵，但至少有位坐坐得舒舒服服

佐敦去觀塘好快

W1 W2 W3

74x 超密車，大埔返彩虹25分鐘度

74x 大埔出觀塘74x出左大老山到彩虹火車係大圍妹下妹下

仲未有人講290既

傻嘅，呢架係通勤特快
西鐵轉W1中環/金鐘，

琴日先坐完W3 , 柯士甸去沙田15分鐘

249x
青衣20分鐘到大圍

開咗地鐵之後d班次閪到

969X

40分鐘天水圍到銅鑼灣，快過的士

215X 觀塘出尖沙咀真係無撚敵

唔塞車係快嘅
但係一塞車就仆撚晒街，可以由橋塞到去polyU

所有荃灣葵青經欖隧入元朗屯門嘅巴士

呢個真，試過polyu blk Z 嗰個位有車禍，之後塞車塞到去九展，最後塞成個幾鐘先返到polyu

我覺得改左路線冇咁好啦
之前係百德新街個邊落 塞少d車

坑口實琳表示理撚得你

690
星期六日唔塞車 五個鐘寶林落銅記

277e

260X

呢個真
痴撚線 得幾個站
唔塞車可以六七個字出到沙田

屌嗰次 返學遲撚到仆街
官塘上車唔塞嘅話8分鐘都試過
但一過9點半停返曲街站就仆街

W2, W3